viutv!下星期係我黃金時間就唔播韓劇住啦

儲咗個幾星期觀眾 咁多茶餐廳酒樓嗰啲又開住 你下星期又播返韓劇？ 咪即係逼啲新客睇返tvb 係我就播返啲自家舊綜藝 留一留新觀眾
再唔係播返短暫的婚姻囉

繼續播波算啦

播韓劇真係好趕客呀

播波

你估買左now 個d人會唔會放過你